何文田廣場門口有班疑似大陸白衣人聚集

發生咩事
全部操流利普通話/大陸口音，戴cap帽著黑/白衣，一班大陸大漢同d禮義廉助選團密密斟，唔知港共又想搞咩

請，請，請
拍片，影相
嘗試跟蹤，睇下邊度嚟，幾多人，幾點，frequency
通知 Now， 立場，傳真社，蘋果，RTHK 等等

就咁上嚟講 = 無事發生過！

up親圖都睇唔到比link算

種票黨

0940見到，而家佢地向街市方向行開左，約16人，報緊蘋果

推到上報

唔敢跟，周圍都係廢老仲要湊住阿媽

精蟲人
你就唔好明顯拍片
一陣打你再話引起勾鬥
拉尻你
今日重兵
小心為上

攪屎棍，挑釁選民死士

咩都唔洗理今日只係投票，得閒既咪留係到扮下等人睇水

咩叫精蟲人我偷拍咋
希望佢地唔會搞手足

唔駛理

我都見到！同一個大陸樣同一款cap 帽

都係何文田？佢地而家好似分散左做嘢

係，我行入村個陣見到有五六個，係羅馬廣場上面唔知等緊乜。個樣好撚大陸西

你好快會見到有D人操普通話或鄉下話係搭的士,然後問人問個票站係邊,就去左投票
上屆係我投票果個票站見過

我心諗街坊點會唔識果個XXX小學票站係邊?

可能係拉票"義工團"
今日見某組織d義工係鄉下話或普通話人士

最重要自身安全.
唔好同佢爭執, 和平走人.

再次聚集，同埋有一堆大陸大媽著左民建聯背心派傳單

同佢哋鬥多人啦！所有投完票嘅，去嗰度幫自己友排隊啦！排隊可以㗎！